# Sandkasten

In einem Sandkasten spielt man, und genau dafür ist dieser Sandkasten da.
Also keine Panik, falls irgend ein Förmchen kaputt geht, es sind nur Bytes
und die lassen sich leicht ersetzen. Ich hab hier genügend davon herumliegen :-)
